[盡量live] 3個女仔布吉五日之旅#跟我地一齊曬黑啦

呢篇雖然主要係遊記 但想寫既原因係想籍著文字將過去失落既情緒沉澱

旅行既目的其實都不外乎想洗滌心靈 而我希望可以通過今次旅程後 放低所有煩心既事 有新既感悟

＂心中幾多爭鬥 抑鬱幾多傷口 終於一天都需要有個出口 一刻湧於心頭 很想抽身出走 誰人能明白透＂——— Someday I”ll fly

布吉 30/7- 4/8

小女比較鍾意 水上、刺激活動 短trip黎講 布吉適合不過
早前有出post 問過 各位巴絲有咩推介 在此非常感激 因為幫助都幾大

求布吉好玩好食推介🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

不過對於我呢類旅行要盡情玩既人黎講 每日行程自不然會比較chur 而且因爲第一次去 景點都相對大路

行程大概:
Day 1 搭飛機 到當地應該都11pm
Day 2 芭東 日落崖
Day 3 PP島浮潛
Day 4 ATV, 叢林飛索，激流
Day 5 布吉鎮

人均旅行使費:
機票+酒店+Day 3 local tour HKD 3020.3
行李費 HKD 640
保險 HKD 128.4
到酒店接載車+電話卡 HKD 93.4
Day 4 local tour HKD 340.7
總計 HKD 4222.8

兑換 @牛記
泰株 9000 = HKD 2173

好! 我準備去機場啦

55
去機場然後呢？

水着圖？

腳圖？

今晚機呀 出定先

留名

冇圖你話三個女仔上太空都得㗎喇

我褲都除埋你講尼d?

相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相

無圖！？

lm

留名睇相

流滌心靈

無圖你可以慳返唔使打文

今日天氣都唔錯

已經扺達布吉機場

其實我地都已經好累 好彩一早book左車

另外訂左sim卡

車同sim卡 都係klook 訂 都幾方便 到埗後 有專人舉牌
Show 一 show 手機憑証就已經ok

見到Patong City 字眼既牆之後 要經過九曲十三彎既路 先到達酒店

酒店 其實好近芭東大街 出去食野都幾方便

酒店望出去其實都見到 出面小小街景

房間雖小 但五臟俱全 對於房既要求 我地就無乜既
乾淨已經足夠

Day 1 完

有冇鬼故

酒店貴唔貴?
成日想去，但一去就有布吉出事新聞

無留意呢間酒店有無呀 不過簡定左就唔理啦

係布吉做緊煙腸 九月先走

機票幾錢？

多啲相

腳板圖

我係Expedia 買package 機票加酒店2千尾 (per1)
無記錯 印象中 酒店應該一千左右

船難之後到鱷魚 布吉呢輪都真係幾多事發生既

不過一陣會照出芭東海灘行下

已留名跟進，雖然好憎泰國

呢間酒店既床 太冧 訓到我有d腰骨痛

隔音都做得唔係幾好 出面走廊既人行過講野都聽到

我比較醒訓 已經訓唔翻

其實鍾意水上同刺激芭堤雅都係一個唔錯嘅選擇

有機會去介紹你食同玩

芭東附近有間刁廚好正，有時間可以去試下

之前試過7日都係曼谷 悶到嘔
後悔無落芭提雅

其實比較想知有無好食既其他菜式
Plan左既餐廳 全部都泰國菜
我怕我完左個trip 怕左

3個女仔唔驚俾人呃咩

你plan咗邊幾間？千祈唔好去巴贊海鮮市場，黑店中的黑店

有無錄低班店員一路跳舞一路幫你shake杯野飲

酒店泳池 都幾靚

太餓既關係 決定係酒店食小小先

頹早餐

上個post 問大家 知道巴贊太伏
所以都唔會去呀

大路野
No 6 , Crab House ...

去玩ATV激流由芭東出發計埋去唔同酒店車埋D團友
起碼坐兩粒幾鐘車 坐到屎忽都痛
上次去有個鬼佬淨係坐車都坐到嘔 ,去到咩都冇玩到

沿路行翻出去 出發芭東海灘

今日天氣唔錯

曬曬曬 芭東海灘

之前去沙巴有玩過

做緊spa

件衫有d特別

泳衣相呢?

求救 呢度小費應該點比 比幾多？ 按完直接比技師定埋單先？

我係按完就直接比個技師
我就按過三次 三次都比一百

感謝

揀咗呢間spa 係芭東海灘附近

價錢好平 我地揀咗60 mins Thai massage

技師都幾知道穴位係邊 按得好舒服

想睇下同曼谷水門雞既分別

好味 最中意個醬

夠平 等於港紙15蚊左右

遇見路上可愛既貓

呢間7仔超大

見到樓主個形

好熱應該

我覺得涼過香港 但都幾曬

食屎啦， 泳衣相都無張

自己google 慢慢睇

有冇食海鮮？

睇到反射樓主應該唔錯

冇幾耐之前先去過布吉
覺得真係好好玩
鍾意刺激一定要玩激流

曼谷係行街買嘢

芭堤雅係玩為主

呢個寺廟用人手雕刻起左三十幾年仲未起好

但可以去參觀

地方好大仲可以玩四驅車 同餵小動物

布吉 最大型shopping mall- JUNECYLON

入面以為全部都名店 但估唔到又幾多特色野睇下

隔離有big c 但我地唔夠時間 趕住翻去放低戰利品 所以今晚再戰

沿路見到車仔檔 有d餓既我決定買 120 bahts total

依加出發去日落崖 我係好鍾意影日落同天空 沙巴 丹絨亞路 一睇難忘 希望呢個都唔會令我失望

今日 呢邊日落時間6:47 pm

Grab 真係好方便 1min 司機已經到 870 bahts

司機話車程大約35分鐘

坐車經過呢個湖 覺得幾靚 附近仲好多人跑步

附近有唔少特色小店 呢間果汁店都幾好飲 有唔同口味沙冰

泰國彩票？

今日天氣好好 先可以見到日落

題外話 司機車完我地到達 話可以兜埋我地翻去 咁我打算比左今程錢先 但司機話一陣一次過比 咁我就話留電話比佢 結果佢比卡片我 叫我一陣走就打比佢

呢2日其實已經感受到布吉人既熱情同好既服務、禮貌 但布吉人原本仲好善良 相信對方唔會呃佢

呢間酒店我都住過
個泳池好熟面口
係咪由大門口到酒店要行一大條路?

做乜去海灘邊做spa
你酒店隔離有間又平又正既

係呀 有咩評價？

抵住過隔離間連鎖酒店

因為無search 邊間做spa 好
去完沙灘成腳沙 就無諗 見平就直入

巴打介紹黎 我仲有時間

我係絲
酒店一出大門口轉左手面，唔記得係第一定第二間， 總之價錢平d果間，門口經常有人排隊，果時我住幾多日去按足幾多日
同你張相嗰間格局差唔多， 想要靚靚salon spa可能就唔啱鳥

感激

之前睇小港女個post 有介紹過 所以心陏陏想食

Crab Spring Rolls

Coconut Soup Prawn
奶油味冬陰公湯

Pad Thai with chicken
個Pad Thai 茄膏味太重 唔太好食

Fried Mussel with Butter Garlic

Fried Moring Glory

整餐不過不失 價錢中等

鋼管舞

高達 會同你互動下 仲會嚇你

Big C 好出名既大型 supermarket

買完野後 我地覺得對腳已經唔屬於自己 決定搭tuk tuk

其實對於tuk tuk 我有小小恐懼 因為之前曼谷去唐人街 坐既tuk tuk 係摩托車型 後面得2個座位 司機開得好快 而且馬路上既車係四方八面咁黎 所以險象環生

不過今次布吉既tuk tuk 就先進d 係小卡車型 坐到4-5個人
感覺都安全d

沿途見到芭東海灘個牌 入夜後都係咁熱鬧

Day 2 完

泳衣相呢？

日落崖附近有個rawai beach，啲海鮮幾平，有無去食

無呀 最後出翻芭東 本身想食no 6 但太多人 而我地又怕太夜走 轉戰mr good

果啲咩no6 no8就算啦，我覺得咪有係一般般

有冇得 join 你地

絲打？ 一個人？ 你想點join法？ 我要問埋我2個朋友

好鍾意坐 tuk tuk 好有風味

出發 PP島

我要睇腳

督督電單車版好過癮，果陣四條友坐後面，佢一俾油

今日行程係 出發去PP 島浮潛 是次local tour 經由Expedia 預訂 費用大概3百幾 包接送同午餐

上次我就係大直路比油 但右邊唔知點解又可以有車駛過去 但無任何交通指示 成程都心跳得好快

請問呢款sim卡好唔好用？穩定嗎？速度如何？

黎緊會去布吉，想問下day 4 local tour係邊到book

還好 大部份時間都行緊4G 36蚊Hkd

說明話最高只行到3G 我都唔明

依架係船度去緊PP 都收得幾好

KKday😇 行程其實仲包騎大象（雖然我應該唔會騎） 同去猴子廟

激流 飛索 atv 都係我想玩既野 好少tour 會一次過包曬 而且價錢唔貴

因為我聽人講如果長時間上youtube睇片會鎖速，但價錢又確抵玩，所以諗緊

自膠 睇錯 原來係頭3 Gb 收到4G 之後限速

我主要係上連登 同 WhatsApp 睇片真係唔知

竟然冇去巴東酒吧街，你去布吉做乜柒架

唔見有
可能個package 已經完咗

其實呢 我行程就未完既
最後一晚會試下去clubbing 到時再包膠

絲打好似幾高wo

【普吉叢林探險】泛舟＋飛索＋ATV越野車

巴打

你個倒影（唔知係咪）睇落好瘦 好似營養不良咁 去旅行食多d野啦

片

唔該絲打

坐船出海 由碼頭去大概要1個半鐘先到

11點左右 就到達PP島啦

怕深水既可以近岸游/浮潛

我曾經去過沙巴 沙比島 果時local tour 只可以岸邊浮潛
今次就有機會出遠小小睇啦

船家用呢艘艇仔接載我地出海

就咁望個景就幾靚 水又好似好清咁 但其實落到水 有小小失望 海水唔算太清 我唔知係天氣因素 定真係本身就咁 珊瑚都見唔到 石頭就好多 對比沙比島 係及不上 不過 至少都可以見到好多魚仔游嚟游去既

所以考慮去PP 島既要再三考慮下

有用go pro影魚仔 之後先補圖啦 如果有人想睇

11:00玩到12:30食lunch 1:20上船離開 時間超級趕

結果我地玩完去沖涼換衫 都已經1點幾

起勢扒 都正係食左小小 已經吹上船

好彩船上仲有呢隻包供應 甜甜地都幾好食

有冇靚腳比我J下

期待你嘅包膠

[盡量live] 3個女仔毒撚布吉五日之旅#跟我地一齊曬黑啦

想知係咪要打去book? 打算聽晚try try
除左ribs 仲有無其他推薦?

佢地影響唔到我既心情

琴晚食唔到no 6 今日早翻到芭東 決定再排過
可能仲早 (6:10 排) 所以都係排左5分鐘左右就有位

好伏 超難飲 分別係 西瓜汁 菠蘿汁 熱情果汁

泰式生蝦

奶油蝦 沙巴大茄來 食過一次 就已經愛上 當時用既蝦係細隻d 易索味 今次no 6 用既蝦就大隻d 而且無咁鮮 不過醬汁味道都相似 都算好食

Pad Thai 係好食過 mr good 既

粟米蟹肉湯 只係平時飲開既粟米湯加左蟹肉

埋單 750 bahts

預習一下酒吧街 快速咁行左陣

中段有間機鋪 入面有得玩VR

Da Hood Market 係big C 後面街 檔口好少又靜 可以唔使特登去 好失望既一個夜市

我2個朋友因爲好想食椰汁糕 所以就去左另一個夜市— Mailn plaza

係big C 前面好多tuk tuk 可以坐 因為比較遠為左慳時間就再坐下 盛惠200 bahts

呢度都有食腳皮魚 我係曼谷 摩天輪夜市玩過 就無再試 但朋友玩得好開心 100 bahts 15分鐘

我地比較為食 主要都係睇食既 另一邊有手工藝品

呢檔燒烤好人氣 最多人企係到等

最後買左豬扒

好好食 一定要試

行勻都無椰汁糕賣 最後買左芒果糯米飯 有無巴絲救救我2個fd 佢地真係好想食椰汁糕

呢個老闆好nice 又識講笑

自從曼谷之後 一直念念不忘呢隻面 有間餐廳仲專賣呢隻面 係用唔同方式整到幾十款 (不過我忘記咩名 正係記得係摩天輪市集食過） 而今次呢個廚師係用冬陰公做湯底去整

每日都要食水果

深夜放毒 食宵夜

水果唔夠新鮮就預期中 不過大部分都甜

而個面真係好好食 好欣賞個湯底 而且仲有海鮮咬下

芒果糯米飯d芒果好甜

Day 3 完

水男杯咁抵

準備出發 第二個local tour

有無人睇緊？ 單機有d悶

Btw 去過布吉既巴絲介紹下邊到有好食既椰汁糕賣

有

有冇見到鬼

死火啦 仲坐緊車去目的地
但依加落緊超大雨 明明出發果時(7:30) 仲好好天

我左眼見唔到呀

明明上幾分鐘係落狗屎

依架又掛翻晴

好 無事 繼續訓

不過已經坐左2個半鐘

上個月去完 , GRAB好貴
反而TUKTUK 仲平

NO.6 隔離果間 唔記得咩名
個PAD THAI 好好食

我去左皇帝島玩 DIVING + 浮潛
D水好清
可能PP島比人玩爛哂啦

芭東地區既話 我地基本上都坐tuk tuk

PP島真係唔建議去

Briley 海南雞飯度 有飲 但唔好飲既 苦的

皇帝島

坐到屎忽痛之後 終於到達第一個景點— 猴子廟

無為意 鏡頭有d 矇

佢地好叻搣香蕉

有個外國人 話佢地趕時間走 塞左袋香蕉比我地 本身我地話驚餵佢地 想拒絕 但佢地照好熱情咁比左我地

真心好怕好似城門水塘d 馬騮咁帶攻擊性 幸好呢度既都好乖 只會靜靜行過黎等你

側邊好多隻大既 專門揀左呢隻細既黎餵 好可愛

More

到達第二個目的地 瀑布 即係離激流地已經不遠

好多人企係中間果個位影 不過都多青苔 有d 滑

我都有去撚馬嬲 仲比左錢入個洞到參觀

因為去玩潛水 所以無乜點影，得一張無樣

我都有玩激流 ，應該你係去緊同我同一個地方
無想像中咁刺激 不過d工作人員好識搞氣氛

你有無加錢玩7公里？ 正好多

岩岩玩完激流同atv 好餓

激流好唔好玩？
唔係有安排午餐咩

好玩 依加先食

什菜湯

有呀 , 渣船果個好識搞氣氛 幾好玩

係幾好飲

發覺好多外國人原來唔中意食Thai Food

個lunch 食都無食過 得我地3個好似餓鬼咁

期待你玩飛索後既感想

我覺得蛋島啲水最清最靚

11:30 咁上下 到達我地既營地 之後一系列既活動都會係附近進行

導遊會先介紹黎緊既流程 其中激流分為5公里同7公里
而7公里係會更加刺激 但需要加400 bahts

沙巴玩過九魯河 算係最basic 既 所以今次就決定黎個難d啦

因為我主要用iPhone 影 怕濕水就無帶 朋友帶左go pro 但唔知點解load得好少相 唯有今晚搞搞 睇下今晚有無得補圖同片

1點幾 帶我地去玩atv
一team 6個人睇住 帶住我地既人話 希望安全之上
曾經發生過3次意外 當時警察同佢講 假如以後再有多宗意外 就唔可以再營業 boss will kill them 😂

冇任何駕駛經驗既我 聽佢講完更加驚
不過頂硬上 雖然有幾次卡住左要人推 但都順順利利

呢度就唔記得帶go pro 又唔敢單手手機錄 所以無片啦

2點幾先食飯 可能餓 樣樣都好好食 但同行既外國人掂都無掂過 寧願自己食包 （紐西蘭人） 而有個突尼西亞人話佢第一日食Thai Food 已經嘔 之後都唔想再食 佢地食慣辣野 但唔係泰國呢種辣 好唔慣 每個地方既人口味原來都好唔同

食飽後 去騎大象 🐘

我就無騎到 陪2個朋友行左一小段 幫佢地影下相

之後坐左係到等佢地 呢隻係我原本要上既大象

佢好似好寂寞同可憐咁

最後買左香蕉犒賞比佢地 象鼻爭食

最後一個行程 飛索

就咁望已經知道唔高

路程有夠短 完全 不。刺。激 不過叫做體驗過

今晚補圖再詳細講下激流
呢個係成個tour最好玩既一個項目

食緊熊貓兄介紹既餐廳

入面有band show 好有氣氛

最出名既ribs 加左青檸汁 好好食

太多醬

叫左個 mango Colada 有員工表演dancing

之後會倒落椰子度 但其實好難飲

下站去illuzion (clubbing)

野飲太難飲 傻仔左加左3支水

泰國m記新出 青咖喱批

即炸 等左7分鐘 好好食 幾重咖喱味

聽日你地係咪去普吉鎮？記得附近個倒轉屋千祈唔好去

對呀 好的
Btw 多謝你推介

呢間一定要試下，啲甜品好正
Torry's Ice Cream
呢間我上次去果陣咁啱休店
Surf & Turf by Soul Kitchen

貓奴就一定去呢間，B Cat Café

仲有Phuket Trickeye Museum可以行下，入面唔俾著鞋

[img]
我上次都係住呢間酒店，酒店出邊條街好多車仔檔，的pancake幾好食。

三隻臭雞約炮被姦之旅

今晚太夜 岩岩先翻到去 之後先補激流圖

之前個post 聽其中一位巴推介 要去illuzion

今晚見最後一晚 決定落club (其中一個fd 眼訓 就翻左酒店 唔join了)

今次係我第一次落club 黎到外地唯有大膽d

2個女仔其實都有d驚 不過依加平安翻到酒店啦

酒吧街 鋼管舞

有表演魔術

呢間club 位於酒吧街算前半段

入面其實氣氛幾好

有舞池 有吧枱

我同朋友都叫左支啤酒

越夜就越多人 我同朋友都只係想感受下氣氛 就無玩落去啦 大約12:15就離開

黎呢度既人大部分都係黎自四面八方 有澳州 新加坡 日本等(因為佢地有埋黎介紹下自己 我地都係禮貌咁回應下就繼續 2個聽歌自high )

Day 4完

樓主增下肥

一睇你打啲嘢 造作到 一睇就知死八婆黎 最憎你啲假到仆街既臭西

個topic 叫 3 個女仔？ D 女呢？

仆你個街一條女都無

做人 將心比己好d

好多痴線佬，block得一個得一個

留名支持

其實無圖，寫3個定10個都無分別

唔想出樣咪曬下腳做下影后

十月去，參考下你地點去好似不錯

寫出黎 係想定位下
費事大家唔清晰
因為我相信男仔玩既野可以好唔同

有d地方好伏架都 可以的話聽上面講去蛋島/皇帝島啦
另外 暫時覺得車仔檔完勝大部分餐廳
尤其no 6 唔值咁多人排隊

今日係旅程最後一日 今晚11:40飛機翻香港 玩到完全唔想走

琴日玩local tour 認識左係營地負責rundown既工作人員(Jauw)
坐車既時候佢都有跟埋一齊翻芭東

車程好長 我地有r下佢吹水 得知佢原來身兼好好範疇 的士司機都有做

無意中講到 我地聽日check out 會去布吉鎮

本身我地打算 check out後將行李留係酒店 搭巴士去完布吉鎮就再翻去攞

但佢很好地話佢聽日有時間 可以full day 比我地包車

姐係我地酒店➡️布吉鎮➡️機場

時長9,10個鐘 都只係收我地2000 bahts

包車黎講真係好抵 我地來回坐grab 一定唔止呢個價 而且佢可以做埋導游 所以二話不說就比左一半訂

一陣12:00 佢就會黎接我地

Ps 如果黎緊去布吉既巴絲 應該都可以搵佢 人很nice 的
不過我一陣要徵求佢同意先可以放電話 如果有人想要

布吉鎮其實好快行晒，逗留唔到咁長時間

小弟比較妯膽要搵d係坐大船先敢去
仲搵緊有咩島唔駛坐快艇

十月可以去斯米蘭群島，但要睇下開左島未

我去PP島係坐大船去的
只係你想游出d就要坐艇仔
如果唔係就近岸游

我十月中應該開左，睇緊有冇大船

喺邊到book，同埋來回程幾點

我係Expedia 訂機票酒店時一次過的
7點去 6點幾先翻到芭東 但玩得3個鐘
翻黎果時停太多個站上客 坐左4個鐘

叫朋友都唔好騎象啦

終於抵達布吉鎮 因為無食早餐 第一站就要食lunch

呢間餐廳叫Kopitiam by Wilai 最出名係咖喱

第一樣唔伏既野飲 Thai Milk Tea 不過偏甜 但我飲得甜

呢個豆腐一般 不過不失

好辣但好好食 雞肉同薯仔都好冧

豬頸肉飯？！ 但食落似叉燒

菠蘿炒飯 個人覺得最好食 有蛋黃加入 好香口 加左青檸都好正

埋單465 最平既一餐 仲要係最好食既一間

咁又唔可以阻止人做咩既

類似呢d？

一日行程探索普吉兩大熱門島嶼——皇帝島和珊瑚島！

你去皇帝島啦 仲平
PP島水唔夠清

到時share下d相

我地行到唔願走 最後超趕

其實去到布吉報街邊local tour 都得
仲要有專車接送來回酒店
價錢都合理，不妨試試

布吉鎮 全部店鋪 上面都係五顏六色既屋仔

呢間店係賣全部藍色扎染 附近都有好多工藝品店

街邊好多特色壁畫 最岩比我地影下相

呢架救護車好搞笑

咁岩附近有d宣傳活動 雖然唔知賣咩

附近有好多特色cafe

之後黎左呢個3D 藝術館

500 bahts 入場費 要除鞋入場

入面都好多backdrop 都幾值得入黎 我地逗留左個零鐘 因為時間緊迫 都只係影左我地自己中意既就離開啦

之後黎左B Cat Cafe

入面既貓 都有各自既名

入面分為2邊 一邊要除鞋玩貓+食野 一邊就整係食野

個人喜愛白色既貓多d

個樣好似老闆

Hehe

全部飲品都ok
布吉既野飲 每一次都令我地要有定心理準備

奶茶

西瓜shake

綠茶

甜品都ok

Oreo 千層

藍苺cheesecake

我就黎上機啦 後半段要翻香港先打

話說成個trip都好好運 除左去激流有段短既大雨 之後日日都係咁好天

途經呢間原本想食既餐廳 但因為無時間 唯有打下卡

呢間上網睇係食傳統布吉菜

布吉鎮入面有個布藝市集 由下就4點開始

入面唔算大 都幾快行完

植物都有得賣

另一邊專賣食既

佢地念念不忘椰汁糕

佢地理想中係咁

但搵曬成個市集都無 唯有攞住張相 問下唯一一間賣糕店既店主 而佢話下面呢隻係same same
咁唯有信佢 40bahts

一食 點解會係咸既 極度難食 我地食左一舊就88

待續...

平安抵達香港機場

晚餐食得太少
係m記食埋個超早早餐先搭車

由於無時間去餐廳食晚餐
我地就係市集 買左2盒米紙卷 打算係機場食
醬汁分別係南瓜芝麻同日本芝麻
食落都唔錯 同d醬都幾夾

之後我地就call 翻司機帶我地去做spa
講翻轉頭 Jauw 有事 搵左佢brother (Chai) 代替全日車我地 佢地好有交帶同責任感 仲要2個都幾靚仔
Chai 比較cool 成程都比較少講野 但好安全駕駛 相反 Jauw就口水多過浪花 而今次呢間spa 都係Jauw推介比我地 因為我地夜機 中午係布吉鎮一定流曬大汗 所以特登安排有沖涼性質既spa 比我地 好細心

去到spa既時候 驚見Jauw 黎接我地
佢就開始介紹呢間spa 都好多遊客黎 價錢都算中等

環境都幾唔錯

埋到counter 一睇價錢 我地就呆左 原來最平既 Thai massage 都要800 bahts per hr 我地黎到旅行尾聲 所剩既錢已經唔多 唯有死死地問jauw有無其他平d 佢就話再車我地去怕趕唔切而且附近價錢應該都咁上下 問我地身上仲有幾錢 咁我地唯有傾巢而出 倒曬我地有既錢出黎 最後都係得2390 仲差10 bahts 真係覺得我地有夠樣衰 Jauw 話it’s ok 就將佢張100 baths 同我地90 baths 換 果下我地都超級唔好意思 明明佢先係收錢果個 但佢就叫我地 enjoy 就離開左

其後職員帶左我地入房仔

有淋浴空間 要先沖涼

呢度按摩都好正 不過呢度因為環境所以收貴d 如果普通揼下 其實芭東按法都係咁上下 但只收200 bahts

Btw 大家去布吉一定要預留多小小錢 唔好好似我地咁 一蚊都無淨咁失策 雖然最後朋友都係d袋仔搵搵下 都搵到小量散紙 還翻10 bahts 比人

琴晚徵求左Jauw 同意 可以放電話上黎 佢都希望我可以share 下比其他人知 帶更多既香港朋友周圍去
佢地人好好 仲會幫你計劃下唔同景點
不過希望大家 如果搵佢 真係講口齒同禮貌 我唔想因為我既post 而令佢受到不必要既騷擾同不愉快嘅經歷

揼完之後我地就出發去布吉機場啦

泰國既入境同離境大堂好唔同 明顯地離境大堂係時尚d

可唔可以最後總結一下成個trip既洗費

邊有人會去靚spa做Thai massage

想知 點放相簿既片上黎？（IOS)
想打埋最後一段

可以呀 一陣會打個後記 但暫時有d小問題

因為我地無預計Jauw 帶我地去間貴小小既spa
我地一直都以為貴極都係500 bahts
真係將我地所有既錢倒曬出黎 仲要唔夠
不過係我地衰既 無問定幾錢

C打出發前有無Check 定天氣 同實際天氣出入大唔大
我下星期2去, 見天氣預報日日都落雨

好大出入 可以唔使信
基本上我查天氣報告話日日都落雨
去激流果日仲要係雷暴
結果係日日都勁好天 你見d雲就知
搞到我仲擔心咩都玩唔成咁耐

希望我都可以人在布吉天氣晴

一定可以既 等你包膠

《後記》

今次係我第一次同朋友一齊去旅行
所以特別記錄一下
呢次旅程入面 都非常順利 包括天氣同行程
我地基本上想玩同食既野 都可以去曬

布吉 五日天氣都好好
雖然曬 但比起香港 我覺得無咁熱

布吉人 熱情禮貌
會令你旅程添上美好既一頁
大部份布吉市內既人都識簡單英語
有d更識小小普通話
可能強國旅客太多

係芭東行去JUNECYLON 中間有段路
果度好多地攤擺賣
基本上都可以殺價
而Junecylon 商場地牢層都有好多特色野賣

手信方面
我地買左好多大象pattern 既袋仔
拖鞋都幾靚

仲有買比媽咪可以選購布巾

泰國既呢隻三合一眉筆幾好用

Big c掃左一大堆零食
蝦片 冬陰公杯麵 紫菜 芒果乾 皇家蜂蜜...

朋友托我買 naraya 化妝袋2 set 1100 bahts

旅行使費:

機票+酒店+Day 3 local tour (浮潛) Expedia訂 HKD 3020.3
行李費 HKD 640 ( UO要加錢 來回20kg)
保險 HKD 128.4
接載車+電話卡 57.333+ 36 HKD 93.4
Day 4 Local tour ( kkday 激流 link 係上面留言) HKD 340.7

總計 HKD 4222.8

泰侏兌換

2173 HKD
9000 Bahts
@4.1417

最後使大左 買朋友借左984 bahts
但因為我幫朋友買naraya 會收翻1100 bahts
所以都無使突

所以總共使左 6千3左右

補翻之前Day 4既記錄

激流係上午進行
我地選擇左7公里路段 每人加400 bahts

一開始會分team 我地3個同另外2個紐西蘭女仔坐埋同一艘船

首五公里大致上都可以 算穩定
工作人員會玩野同 倒水落你度 又會特登撞上d石度 等我地chock 下 所以我地都有撞瘀

後2公里 因為比較刺激 兼顧唔到咁多人 所以就同紐西蘭人分道揚鑣 我地3個自己坐

去到中段 工作人員依舊撞上舊石度
點知今次卡住左
一開始 我地都以為佢地特登卡住
但之後見架船 入曬水 佢地好奮力推開 先知原來唔係
好彩最後都無生意外 仲覺得幾正

我地把聲好尖 要開細聲d
中間唔知點解 go pro較左 慢拍
剪既時候較左2倍速 但聲就整唔到
第一次剪片 多多包容

補翻飛索段片
朋友手機拍 唔知點解出到黎 好低清

呢個飛索 似去summer camp 玩果d
原全無刺激感
不過我知 klook有好多專玩 飛索既local tour
應該專業同好玩好多 不妨報下

另外見到有人玩呢個 好似好正 可惜我地無得玩